師傅收費 求救

小弟係學棍van，之後搵咗個師傅，佢同我講第一堂要畀曬十堂錢再加考試租車費，想問下係咪好正常

學車$280/45mins一堂(每次最少兩堂）
考試租車$1800
考試鐘$280
第一次來學預繳10堂學費+考試租車+考試鐘合共$4880
平均一般學30堂

個價錢就度度都一樣既, 但

咪撚預繳

上堂逐堂比, 考試租車+考試鐘就考個日先比, 因為你唔知個師傅教得好唔好同會唔會走數

我既話就報名先交一半租車費900
學車280/45，每次都係兩堂
考試係280+40（比啲阿叔阿姐）
第一堂比埋剩低900 考試租車
然後每次上堂比個日學費（560）
最後只學左十一次即係
560*11+1800+320 = 8280

我覺得你師父應該係想你比560*10 多過280*10
我會建議逐次比

唔該曬

同埋你去連登個仆街師傳list睇下係咪榜上有名先

Joey

真係唔建議你俾定先，隔離個cls post都見識到有幾多師傅呃飯食，逐堂俾 唔夾都仲可以即轉